# Crud Master Angular 10

## Servidor de Desarrollo

Ejecuta `ng serve --port 8081` para el servidor de desarrollo. Ve a `http: // localhost: 8081 /`. 
La aplicación se recargará automáticamente si cambias alguno de los archivos de origen.
